有冇人用過呢隻暗瘡膏?知唔知邊度有得賣?

去屈臣屎同萬寧都搵唔到

去藥房

lmchinggroup $59

更正 係lmchingroup